你老味我Brian Cha完依家輪到Ken Wat？

youtube 日9日彈出黎，放過我啦好嘛
講d嘢又一撚樣

有冇咩ellen pro
野都未講好
D ad 仲多過拜仁

唔識用ad bock?

你g唔g